大家點應付大學啲數course

讀左幾年，上親啲教數既course，10個professor 9個教數都係「講」數，最大獲係對powerpoint讀
仲要啲數係一舊一舊，睇都難睇，個腦未load得切已經講緊下一版powerpoint

利申 IT狗 讀書唔叻

備課，睇書，問問題